如果iOS 10.3.3想jailbreak

出去有冇地方可以幫手？
定有冇link share下

先達個啲得唔得

5蚊幫你

真係可以？

Push

jailbreak個創辦人都話冇必要再jb，因為ios系統已經越嚟越完善

想做咩先 想down野唔洗錢

未有，好似會連同11 JB一齊出

activator ifile都未有

連activator ifile呢d都有既話我諗我都唔再JB

iOS 11果個Files唔計

同埋JB左可以同時行兩個app 包括未support splitview既app (iPad) 所以我仲有理由去J

人地都係想將部iPhone 5 用coolbooter行番iOS6

有得jb未?

都未出jb